係我多疑定咩，點解黨鐵apps要知我依啲野

？？有冇人可以解答
係咪跑緊都要話你知？

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

佢問你拎permission嗰時你唔覺得有問題？

之前有巴打開post講過，快手del佢啦

天文台apps 都要ban gps

晨早del左 app

謝謝提醒

身體好既話，搭搭下黨鐵可能消失左

點解

因為想知你有冇跳閘或者打爛佢D野 DISABLE 哂佢啦 DEL左佢最好

已del

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

純粹陰謀論
如果攞到你某d 敏感日子的步數紀錄
如果果幾日/時段步數特別高
未可以估到你有冇出過去遊行

利申: iOS Developer
(要開Health Kit permission 先攞到Step history)